愛回家終於唔洗再聽賓穎把聲

Cut左？

無睇